葛珮帆無理指控「612人道支援基金」支援港獨 李家超拒評：要打擊眾籌作不法用途

支援修例風波被補人士的「612人道支援基金」（下稱「基金」）遭建制派狙擊。多名建制派議員聯手在立法會要求政府立法規管網上眾籌，民建聯葛珮帆甚至無證據下指控「基金」是籌款支援港獨行為的組織，保安局局長李家超拒評「基金」情況，又指現時有足夠法律打擊籌集資金作非法行動，包括洗黑錢罪、欺詐罪及《國安法》。

push

又鳩噏 真係冇腦假博士

班撚西仲有用處咩

都估到，佢哋做得一次自然就會有第二次

612搞硬啦

要追究假博士虛報學歷參選立法會議員

呢條葛珮帆日日都搵野嚟搞
唯恐天下不亂

cls
好多綜援人士都拎D 錢作不法用途, 幾時全部停晒佢

佢無腦鳩up完就要正式實行㗎啦

講得出黎，下個目標就係612